## Калькулятор последовательности Фибоначчи в Kubernetes
Калькулятор с курса Udemy адоптированный под Kubernetes и Gitlab CI/CD с деплоем в кластер кубера на VK Cloud Solutions.
## Лицензия
GPLv2 или более поздняя
